fifa18 pro club

有人玩pro club 入完波 做終結動作 次次都睇唔曬成個動作
係比隊友搞定fifa 問題

冇人有呢個問題？
Btw ps4 fifa18

屌你老母快撚d開波啦傻閪，睇你老母慶祝咩弱智仔

On9

不如擺返幾圍開埋party慶祝呀笨